To: 白衣人，藍衣人，紅衣人 我支持民主自由 你們可以打我

好圖已tweet